雲爺爺近況幸福嗎？每日忙碌嗎？

仍然是那麼認真嗎？